屌你老母網上行

無啦啦又斷線
夜晚凌晨間竭性斷線已經夠仆街
屌你日光日白都斷線
屌你老母仲要得你一間揀

利申 西貢撚

村屋? 銅線上網? 係都冇計, 等下囉

巴打今日仲有冇,我琴日開始就咁…

屌佢老母係撚咁斷 打一鋪機可以斷兩三次
睇個直播又斷下斷下 點撚做人呀

緊係有啦 點會冇啊
住村屋就要俾人恰架咩屌